+++
title = "在 JForg Artifactory 下集成已有仓库（Alpha）"
description = "将 JForg Artifactory 中已有的制品仓库集成到平台，集成仓库后，可将该仓库分配给项目。"
weight = 4
+++

将 JForg Artifactory 中已有的制品仓库集成到平台，集成仓库后，可将该仓库分配给项目。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入管理视图后，单击 **项目**。

2. 在项目页面，单击要绑定制品仓库的 ***项目名称***。

3. 单击 **DevOps 工具链** > **绑定**。

4. 在 **绑定** 窗口的 JForg Artifactory 栏右侧单击 **集成已有仓库**。

5. 在 **集成已有仓库** 页面，集成仓库：

	在 **选择仓库** 区域：

   	* **仓库类型**：选择制品仓库类型，目前只支持 **Local Repository** 类型。

   	* **包类型**：选择镜像包的类型，目前只支持 **docker registry** 类型的镜像包。

   	* **仓库名称**：在下拉菜单中选择已有仓库的名称。  

   	在 **集成** 区域：

  	* 单击 **展开高级选项**，在展开的窗口中选择集成名称、认证方式和凭据。

   		* **集成名称**：集成镜像仓库的名称，用于区别于不同工具。
   		
   		* **认证方式**：选择工具认证方式，目前只支持 **用户名/密码**。

   		* 在 **凭据** 框中，选择一个已创建的凭据，默认为 JForg Artifactory 的凭据。若更换其它凭据来新建仓库时，仅能使用平台凭据。如果凭据列表中没有要使用的凭据，单击 **添加凭据**，创建新的凭据，参考 [创建凭据]({{< relref "10usermanual/project/secret/createsecret.md#2" >}})。

5. 单击 **新建**，完成仓库集成。


